覺唔覺司馬懿，司馬師呢兩父子好垃圾

咁司馬昭呢

史上最強

咁司馬炎同司馬哀呢兩父子呢？

司馬炎勁
司馬衷更加係歷代皇帝既模範

司馬炎係全世界男人典範
萬幾個老婆

嗨 昭

Hi

明明你大佬同你老豆好揪過你條垃圾咁多

司馬昭之心，十分低B

有冇睇過你老婆本無慘